炮仗單野只要警方拎出當晚CCTV完整片段

一開始就警察宿舍丟野先。
警察問心無愧就肯定快快手拎CCTV出黎串柒柒。
問題係無。

推呀推

俾記者朋友問下點解

聽日叫君姐拎出比佢地睇問下